有冇諗過點解防暴狗要揸盾

因為suppose係示威者打佢地
參考返南韓wto示威都係我地攻佢地守
依家角色係調轉左 我地揸住把遮慢慢退

仲有 佢地守緊既時候係唔得閒拉人既
當然前提係一班人去攻堅